{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008917",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 솟티재펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00時から可能で、チェックアウトは11:00時に行われます。 予約を通じて人数を追加する場合、必ずペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 また、ペンションによってはペットと一緒に利用できないこともあり、その場合でも払い戻しはできません。 宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償を受けることがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を持ち込むこともできません。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約をする場合、重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金が誤って反映される場合、自動予約がキャンセルされ、再び通常の金額で予約することができます。 入室の際、予約人数を追加する場合でも、予めペンションにご連絡ください。 ご予約の客室ではIPTVとWi-Fiをご利用いただけます。 すべての客室は禁煙であり、駐車は可能なスペースが提供されます。 ペンションでは電子レンジ、浄水器、トースターなどが利用できる共用施設と2階の屋外テラスも利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00時から可能で、チェックアウトは11:00時に行われます。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約を通じて人数を追加する場合、必ずペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペンションによってはペットと一緒に利用できないこともあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を守らなかった場合、どうなりますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についてどうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を持ち込むこともできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行動や飲酒は許されますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約後、重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約をする場合、重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定により料金が誤って反映される場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金が誤って反映される場合、自動予約がキャンセルされ、再び通常の金額で予約することができます。"
        },
        {
            "question": "入室時に人数を追加することはできますか？",
            "answer": "入室の際、予約人数を追加する場合でも、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "ご予約の客室ではIPTVとWi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室は喫煙可能ですか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙であり、駐車は可能なスペースが提供されます。"
        },
        {
            "question": "共用施設や屋外テラスは利用できますか？",
            "answer": "ペンションでは電子レンジ、浄水器、トースターなどが利用できる共用施設と2階の屋外テラスも利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 525,
        "QA": 716
    }
}